{
	page: 22,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/seri-edukasi-britanica-dinosaurus,
	title: Seri Edukasi Britanica : Dinosaurus,
	author: Eya Agency,
	Jumlah Halaman: 172,
	Tanggal Terbit: 1 Jul 2019,
	ISBN: 9786023947256,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Bhuana Ilmu Populer,
	Berat: 0.421 kg,
	Lebar: 18 cm,
	Panjang: 24 cm,
},
{
	page: 22,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/gg-stories-of-oedo-2,
	title: GG Stories of Oedo 2,
	author: Ai Takahashi,
	Jumlah Halaman: 208,
	Tanggal Terbit: 28 Nov 2018,
	ISBN: 9786020484983,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Elex Media Komputindo,
	Berat: 0.88 kg,
	Lebar: 17.2 cm,
	Panjang: 11.4 cm,
},
{
	page: 22,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/shisho-series-04,
	title: Shisho Series 04,
	author: Uni & Shuu Katayama,
	Jumlah Halaman: 200,
	Tanggal Terbit: 13 Nov 2017,
	ISBN: 9786020449654,
	Penerbit: Elex Media Komputindo,
	Berat: 0.13 kg,
	Lebar: 11.4 cm,
	Panjang: 17.2 cm,
},
{
	page: 22,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/naruto-43,
	title: Naruto 43,
	author: Masashi Kishimoto,
	Jumlah Halaman: 187,
	Tanggal Terbit: 1 Jan 2008,
	ISBN: 9789792745375,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Elex Media Komputindo,
	Berat: 0.10 kg,
	Lebar: 11 cm,
	Panjang: 17 cm,
},
{
	page: 22,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/muslim-itu-hebat,
	title: Muslim Itu Hebat!,
	author: Tethy Ezokanzo,
	Jumlah Halaman: 88,
	Tanggal Terbit: 4 Jun 2018,
	ISBN: 9786020386478,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Gramedia Pustaka Utama,
	Berat: 0.100 kg,
	Lebar: 15 cm,
	Panjang: 23 cm,
},
{
	page: 22,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/new-kung-fu-boy-10-premium,
	title: New Kung Fu Boy 10 (Premium),
	author: Takeshi Maekawa,
	Jumlah Halaman: 351,
	Tanggal Terbit: 3 Jul 2014,
	ISBN: 9786020234816,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Elex Media Komputindo,
	Berat: 0.20 kg,
	Lebar: 11.5 cm,
	Panjang: 17 cm,
},
{
	page: 22,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/smurf-smurf-kecil-lc,
	title: Lc: Smurf Kecil,
	author: Peyo,
	Jumlah Halaman: 48,
	Tanggal Terbit: 9 Mei 2011,
	ISBN: 9786020001579,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Elex Media Komputindo,
	Berat: 0.150 kg,
	Lebar: 18 cm,
	Panjang: 24 cm,
},
{
	page: 22,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/colorful-love-05,
	title: Colorful Love 05,
	author: Ai Minase,
	Jumlah Halaman: 192,
	Tanggal Terbit: 6 Des 2017,
	ISBN: 9786024285678,
	Penerbit: m&c!,
	Berat: 0.125 kg,
	Lebar: 11.4 cm,
	Panjang: 17.2 cm,
},
{
	page: 22,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/black-butler-27,
	title: Black Butler 27,
	author: Yana Toboso,
	Jumlah Halaman: 186,
	Tanggal Terbit: 28 Nov 2018,
	ISBN: 9786020486444,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Elex Media Komputindo,
	Berat: 0.078 kg,
	Lebar: 17.2 cm,
	Panjang: 11.4 cm,
},
{
	page: 22,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/seri-sweet-ana-salehah-10-prasangka-yang-salah,
	title: Seri Sweet Ana Salehah 10: Prasangka Yang Salah,
	author: Kak Adah,
	Jumlah Halaman: 92,
	Tanggal Terbit: 30 Apr 2018,
	ISBN: 9786023422012,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Zikrul Hakim,
	Berat: 0.15 kg,
	Lebar: 15 cm,
	Panjang: 21 cm,
},
{
	page: 22,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/komik-next-g-sahabat-luar-negeri-rpl,
	title: Komik Next G Sahabat Luar Negeri,
	author: Najwa Khalisa & Indha, Dkk,
	Jumlah Halaman: None,
	Tanggal Terbit: 16 Jan 2019,
	ISBN: 9786023676163,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Curhat Anak Bangsa,
	Berat: 0.1 kg,
	Lebar: 14.5 cm,
	Panjang: 21 cm,
},
{
	page: 22,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/raja-setan-ambilin-itu-dong-4,
	title: Raja Setan, Ambilin Itu Dong! 4,
	author: Tomoya Haruno,
	Jumlah Halaman: 168,
	Tanggal Terbit: 17 Jan 2018,
	ISBN: 9786020449326,
	Penerbit: Elex Media Komputindo,
	Berat: 0.118 kg,
	Lebar: 17.2 cm,
	Panjang: 11.4 cm,
},
{
	page: 22,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/interstellars-bridge-03,
	title: Interstellars Bridge 03,
	author: Kukkyupon,
	Jumlah Halaman: 216,
	Tanggal Terbit: 21 Nov 2018,
	ISBN: 9786020485782,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Elex Media Komputindo,
	Berat: 0.078 kg,
	Lebar: 17.2 cm,
	Panjang: 11.4 cm,
},
{
	page: 22,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/ghost-school-days-pedas-challenge,
	title: Ghost School Days: Pedas Challenge,
	author: Citra Mustikawati,
	Jumlah Halaman: 92,
	Tanggal Terbit: 19 Nov 2018,
	ISBN: 9786023675807,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Muffin Graphics,
	Berat: 0.100 kg,
	Lebar: 14 cm,
	Panjang: 21 cm,
},
{
	page: 22,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/yamada-and-the-7-witches-vol-25,
	title: Yamada and the 7 Witches Vol. 25,
	author: Miki Yoshikawa,
	Jumlah Halaman: 192,
	Tanggal Terbit: 5 Des 2018,
	ISBN: 9786020486987,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Elex Media Komputindo,
	Berat: 0.81 kg,
	Lebar: 11.4 cm,
	Panjang: 17.2 cm,
},
{
	page: 22,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/lc-fight-ippo-112,
	title: LC: Fight Ippo 112,
	author: Joji Morikawa,
	Jumlah Halaman: 200,
	Tanggal Terbit: 1 Nov 2017,
	ISBN: 9786020448923,
	Penerbit: Elex Media Komputindo,
	Berat: 0.12 kg,
	Lebar: 11 cm,
	Panjang: 18 cm,
},
{
	page: 22,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/sugar-soldier-08,
	title: Sugar Soldier 08,
	author: Mayu Sakai,
	Jumlah Halaman: 192,
	Tanggal Terbit: 14 Nov 2018,
	ISBN: 9786024800758,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: m&c!,
	Berat: 0.098 kg,
	Lebar: 17.2 cm,
	Panjang: 11.4 cm,
},
{
	page: 22,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/170-cm-otometica-02-end,
	title: 170 cm Otometica 02 (END),
	author: Megu Sakura,
	Jumlah Halaman: 160,
	Tanggal Terbit: 5 Des 2018,
	ISBN: 9786020486956,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Elex Media Komputindo,
	Berat: 0.80 kg,
	Lebar: 11.4 cm,
	Panjang: 17.2 cm,
},
{
	page: 22,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/naruto-57,
	title: Naruto 57,
	author: Masashi Kishimoto,
	Jumlah Halaman: 185,
	Tanggal Terbit: 21 Sep 2012,
	ISBN: 9786020033303,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Elex Media Komputindo,
	Berat: 0.10 kg,
	Lebar: 11.5 cm,
	Panjang: 17 cm,
},
{
	page: 22,
	kategori 1: komik,
	book_url: https://www.gramedia.com/products/lc-akame-ga-kill-01-1,
	title: LC: Akame ga Kill! 01,
	author: Takahiro,Tetsuya Tashiro,
	Jumlah Halaman: 248,
	Tanggal Terbit: 7 Nov 2018,
	ISBN: 9786020485096,
	Bahasa: Indonesia,
	Penerbit: Elex Media Komputindo,
	Berat: 0.11 kg,
	Lebar: 17.2 cm,
	Panjang: 11.4 cm,
},
